求漫畫app推介

漫畫人要收錢 仲有咩app好用

收錢？

睇咩要收錢？國漫？

吓 用到喎